開前唔記得改名

想冇人理 好頭暈真心想食雞
好暈 但落街的話都要整一系列嘢 好暈啊

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

好頭暈做錯咩啊只不過係瞓到10點

好暈暈撚完未 好想食炸

我思疑riot暗戀我下版更新buff同skin都係我main 想我破產

ok

後悔冇早少少但岩岩真係好暈好想有人比我講 新skin真係靚撚到 我唔想再亂洗錢喇屌

ashe同人馬都想買

一個皮先一百蚊有找
我今日都射咗四劈落海

Btw 我條女個皮出未
剎利啊！！！

仆街ashe真係好撚靚

邊撚個剎利-.-

幅畫係 唔知in-game點

金色
但雷玟都好撚靚 唔識玩都好想買

情侶英
露芝亞得儒生好睇 其他都係垃圾
2019年仲有人玩拉雞驚

唔知你upmud7
剎雅出咗好柒耐啦

買黎打電腦

你up乜閪啊

新嗰條吹乸啵
910？

場場40/0

510咋下嘛

電腦壞咗大半年 專心玩PS4
遲吓出牧場物語

大雄定新？屌 新嘅我都想要